劉銳紹指西方社會因伊波拉及豬流感影響甚微而輕敵

平時打史萊姆，依家一野鬥惡龍

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手